我不讚成sir this way

我不讚成sir this way ,萬一國家投降之後,戰勝國要求香港人執行屠殺,我們能冷血地屠殺同胞嗎

邊撚個同你同胞
三萬黑警必須死

你所謂嘅同胞係支那人

到時我想搵人比賽

依個問題嘅答案除咗刺激中共人，我諗唔到咩嘢意義

你唔得，俾你支槍老鳳
殺埋你嗰份

同胞呢兩隻字重難聽過粗口

能

支那人唔死有咩用

劉慧卿又出賣香港人

你講屠殺支那狗? 百人斬都無問題

如果鬼佬玩尻你，俾把刀你劈呢？

屌你老母以為有咩高見，入到黎睇呢啲垃圾小學生假設仲要咩同胞，食屎啦你

如果要殺嘅係重犯
老鳳唔介意用刀慢慢折磨
最緊要直播俾全球睇

鄧丙強唔好走

夏殼道起個行刑台
拉上去斬首

結論：樓主芝麻人

樓主支那狗 最好全家生癌死

樓主放心
你唔劈自然有人幫你劈
劈埋你都仲得
藍尸廢老為求自保
佢哋分分鐘仲狠撚過手足

李達燊this way

蒙古警察拒絕屠殺蒙古人
因為同一民族不自相殘殺

香港警察熱衷屠殺香港人
香港警察 = 講粵語嘅支那人